［齋啡撚］

最近開始試飲齋啡，大家有無咩分享下？ 即沖牌子或者手沖都可以分享下

呢排飲開浸啡，磨完豆倒落個有水既罇放雪櫃浸24小時做凍啡，幾好喝

巴打有無詳細分享下？

朝早飲完一杯，即刻浸定第二朝嗰杯，浸24小時啱啱好

用緊邊隻咖啡豆啊ching

百佳買ucc

McCafé

戒左佢啦 咁多選擇仲飲金共門

Dripo,平均7蚊包

好似幾得 搵日試試先

有無飲開邊隻？ 見到個包裝幾靚

巴打用咩磨?

手磨

小狗巴仲未入嚟

藍

Starbuck一包豆百幾蚊 日日自己磨自己沖 飲大半個月 抵到喊

飲開nespresso

手磨同豆邊到買

有無教學點沖，好似好撚正

我呢隻香港無。睇下永安aeon一田 hktvmall , ，靚啲amazon 樂天

藝伎最好飲

有無ching試過呢兩款豆？